# 4. Смена стратегии разработки и переход на другой стек

Date: 2019-03-21

## Status

Принято

## Context

Целевые приставки для TV не подходят для стабильной работы и запуска приложения.

## Decision

Разработка аналогичного функционала используя web-технологии

## Consequences

Прототип web-решения протестирован и дает уверенность в успешном выполнении проекта